驀然回首，覺得以前經歷既野好陌生好似唔喺自己黎

撞返個舊朋友，好耐冇見，突然諗返以前既野，覺得好陌生好似唔係自己既經歷黎，點解會咁